陳云難捨想抱緊些 茫茫城邦好像荒野

不要不要假設我知道
一切一切也都是為選民做
熱民這麼偉大 黃絲感覺不到
反國安法的票有多好
只有一票記得實在接觸到
熱血新西的泰博 如今要你的選票！

熱血公民想抱緊些 全民制憲好像荒野
黃洋達能伏於泰博的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 陳云如今不可推卸
任世間再冷酷 想起這時報還有熱血可借

經已失勢怎會看不到
雖說所有當選實在有難度
四眼虛位以待 何不給個bonix
想我怎去相信民主黨
多疼惜我卻在魔鏡歌詞網
洋達當初給你我 唯一有過的擁抱

陳云難捨想抱緊些 茫茫城邦好像荒野
如孩兒能伏於wan chin的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
四眼泰博多些 立法會打得堅壯些
你介意投熱民 又靠誰施捨？

陳云難捨想抱緊些 茫茫城邦好像荒野
如孩兒能伏於更詳盡歌詞 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可推卸
任世間怨我壞 可知我只得你承受我的狂或野

第一句岩音到

你唔出埋魔鏡個名點出糧俾你呀？

多疼惜我卻在魔鏡歌詞網

自膠唔好推

推

放心 佢好大量 唔會針你

樓主星期六都要幫熱血寫歌
六日狗

Verse 2 垃圾

慢撚到

屌你老母咪反夢

最尾幾句啱音到

最尾幾句黃偉文填其他我填

姓黃嘅真係撈咩都唔差

黃洋達 撈咩都唔掂

如孩兒能伏於更詳盡歌詞 誰要下車

Nben音樂感屌打762

熱血貢蚊想抱緊些

唔好用錢去睇佢成唔成功